另類遍地開花

遍地開花除咗快閃裝修
不如搞一一兩日特定時間
全港十八區全民幫襯黃店
間間黃店排哂隊咁 等D藍店酸下
吸引到注意又岩平日做

已有

自推

GOOD IDEA!

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

定時定後懲罰班黃店比藍店葡萄
又係一個好主意

有好多人連口罩都仲唔肯帶
幫襯你地無野驚喇掛

想法不謀而合

[經濟抗爭策略] 黃金星期五 Golden Friday

呢張文宣詳細到